仆街喇高人快d入黎比下意見

睇淡長線，美股買到成手都係熊，今日跌到咁放唔放先